buyandship宣布「自行封關」所有中國地址貨物即將拒收！

龜?

貨物傳人?

車厘

唔復工 會唔會俾共產黨搞

佢個日本倉都爆曬
而家要delay 成個月

希望外國倉冇事

BNS... 1月29日至2月4日於美國出庫件貨到而家仲未到香港，成日話爆倉爆倉，去佢FB睇到成班護主狗！問多兩句就被班護主狗扣西客帽子，幫BNS屌返我轉頭，垃圾集運！收埋呢幾件貨以後永不使用！

我個份喺portland⋯⋯都hold咗一個月了
但體諒下啦，機位真係好爆

車厘龜呢

BNS美國得Portland一個倉，但而家好多貨都積晒於阿拉斯加等機位，我唔係屌佢慢，而係見到朋友於2月9日出庫既兩件貨，上星期初已經到港有得拎，去佢FB問會唔會有舊貨被積壓於底層，造成first in last out，新貨先出情況？BNS答一定唔會，會公平分先後！點知到上星期尾，我件2月14日出庫貨物都到香港，1月29日至2月4日出庫幾件仲未見影！再去FB問佢點解會咁？擺明係FILO！又話冇咁既事？BNS可能心知駁唔到，就冇回覆，反而幾條護主狗衡出黎鬧我西客，人人都咁等，BNS已經好努力，乜乜柒柒... 屌佢老味！似足而家香港，你鬧政府做得衰，就有班人出黎屌返你轉頭！唔愛國、搞亂香港！幾撚無奚！

6號美國岀庫到依家
以後唔敢再用

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

哇屌 FIFO真係好仆街喎
咁一世唔使等到件貨

無人開工. 集運王都只係有限度開工. .

我見其他集運光明正大咁講多貨時就FILO